請講出Quentin Tarantino電影嘅缺點

i dare you!!! I double dare you

Django Unchained主角寫得太straight forward, 寫得完全冇彈性既情況下, Jamie Fox根本冇得發揮, Django係QT筆下最差既主角
呢套其實好overrated, 畫面係雕得幾靚, 但每幕戲既連接都唔順, 因果唔夠強

西部片一向都係講復仇，qt嘅故事一直都係趣味性同爽快行先，其實故事簡單直接明瞭。我唔覺得差，男主角係入面型到仆街，同西部片最重要嘅俠義精神，佢表達唔算差，我覺得係中上品

冇人講佢d戲全部都係harvey weinstein監製?

what?

師徒嘛

連登仔邊會識鬼才

Death proof 玩腳
唔知有冇一齊玩

抄人俾人發現就話homage

其實已經係明偷㗎喇

不過至少佢用得幾錯呀

只懂腦爛

戲路窄

老襟

識qt就好巴閉？ 電影大師

mother fucker

吹到,睇過pulp fiction 都可以打飛機

qt算電影大師？

我覺得death proof嘅對白多得里
而且我完全唔care中段嗰3條女 令到有悶場

qt電影最有特色就係啲對白，不過我覺得亦都係缺點之一。

佢寫啲對白太誇張，令到好多角色讀對白時會有啲「幼稚」

低質曲線反QT, 食屎啦你

太鍾意腳

最近嗰啲都冇啦

你誤解咗 自己諗下點解